［幫人開］究竟應唔應該分手

同男朋友拍左年幾拖,大家都係大家初戀,但最近開始好似冇左愛,己經冇乜嘢好講,好想分手但係又唔捨得,唔想hurt倒佢,可以點算好

叫你男朋友搵過個男朋友囉

搵你囉 岩唔岩

我有男朋友

唔通... 你就係小三

分啦
冇愛仲一齊都係浪費緊雙方時間

試下見少啲 見得太密都會無野講架

係無野講定係唔想講？差好遠架

呢排己經唔係見得多

有啲係唔想講

點解啊 之前成日鬧交？

見唔到將來,好多諗法價值觀都唔一樣

既然大家價值觀都唔同
雙方有冇共識會為大家轉變先？

每次佢都會避免討論

可唔可以具體講下點樣唔同，分歧會大到想分手？

過來人
分啦

咁難怪你都話見唔到將來啦...
但有時啲問題真係要正面咁去傾
要有共識先可以一齊走到更遠...
如果大家真係冇愛嘅話一齊其實都係拖緊大家時間
最緊要你知道自己係想要啲咩

分享下？

如果係冇投票既科大仔就即刻分手！

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

feel 到佢其實仲係愛我,但係我開始失去愛,幻想未來嘅時候越來越少出現佢,到最近直情冇佢

我鍾意外出佢就鍾意留係屋企,我慳錢佢就豪使 etc

聽落問題唔算嚴重呀唔係大到一個藍絲一個前線咁
無試過互相讓一步咩？
一個星期一個出街玩，一日留係屋企休息
使錢方面間中豪一次，買下貴野，食下好野，都無乜問題呀
如果兩邊都企硬，兩邊都唔肯讓少少，聽下對方想法，其實真係會分手，但真係唔可以互相讓下咩

但單方面嘅愛係好難維持到一段關係
你自己都開始覺得未來沒有佢
咁其實你自己都好猶豫呢段關係啦啵
你地而加都會keep住出街果啲？
見面嘅時候大家會傾啲咩架？

耐咗淡咗
唔想俾佢再管住就分咗
再拖落去對大家都係傷害